吊 觀塘大家樂奶能左野

作為大家樂忠粉+40年觀塘人，大家教我點拆

嘩 咁肥美

個別事件

仲以為樓主放埋大家樂

我都想要肥絲老師你咁靚既個人簽名

攬埋上身話隻老鼠你放既
反正你都放開觀塘

比卡超

又放針 又放老鼠 不得了

屌 樓下嗰間

@Diego Costa
做咁身手退步左咁多

估唔到老鼠你都玩埋...

N賓仲唔快d講好多259

樂華污糟到仆街

大家樂好食到米老鼠都撲出黎搶食

真

樓豬放開觀塘？

認真要唔要請律師？我識人

幾時拆咗觀塘呢啲9屎地方

我冇錢請

有世清睇住冇可能拆到

你遲d風聲無咁緊幫我放，依單律師費我出

Call咗豬蛇

我叫佢幫手放老鼠藥殺老鼠

你大快活高層

大快活唔請弱智

我應徵果陣未變弱智

發生咩事

有次去英國睇利記對曼城
半場比利迷打暈左，醒返已經喺醫院

咁正常啦 仲以為大快活做到你變弱智

我覺得好得意喎 有咩問題
跌隻哈姆太郎落黎好出奇咩

利狗咁對你，決定同利狗不共戴天

巨大蛋白質

隻老鼠其實幾得意

樓主飛針滅鼠

唔收錢送咁大舊肉，良心企業

竉物走甩咗啫，驚閪咩

兇猛嘅野獸

含家炸電鼠，攞佢老豆老母黎食

又放針 炸車
今次放埋老鼠
點夠你玩

死泛狗

咁都關大家樂事?
如果有條蛇係出門爬入黎
係咪都要大家樂負責